一人N個生活上嘅煩惱或者問題

其實我係讀產品設計嘅，嚟緊final project唔知應該做啲咩好，想問問大家生活上有啲乜嘢煩惱，而呢啲煩惱又可以比我諗到用乜嘢產品去解決
一啲煩惱可以係出門口之前唔記得帶鎖匙之類嘅嘢
或者唔一定係生活上嘅煩惱，例如可以善用一啲用剩嘅資源，例如水

你應該要留意多啲自己生活上有咩不便

考車好驚又肥

冇女

吹氣Barbie?

其實頭先諗到梳
就係咁嘅，梳頭係我哋每日都會做嘅事。二清理梳呢個步驟你係咪日日做啊同埋呢個步驟會唔會煩到你？
咁我就諗到一把梳，當你要清理頭髮時，咁一個制就可以將所有嗰啲一支支嘅嘢收起晒，咁你就可以好輕鬆咁樣拉晒啲頭髮出嚟
又或者你本身個頭好多頭髮，或者啲頭髮係比普通人特別容易打kick,當啲頭髮kick住咗係把梳嗰陣，你又可以咁嗰個掣收起啲一支支嘅嘢，咁把梳就唔會kick住係你個頭度

煮完嘢食唔想洗碗
洗碗機又貴
用紙碗食又好唔環保

可以點解決